其實C羅係咪計錯數？佢拎得4次歐聯

見佢話自己拎左5次真係想笑
你拎5個金球獎唔代表拎過5次歐聯🙄

佢係咪發夢以為摩迪決賽出到呀？
笑死😂
點解無人糾正佢架🤔

其實佢係咪同班隊友不和？
柒成咁都無人提佢！？！？

曼聯呢

強帖留名

哈哈~其實我假膠
無人get到就算啦
唔好再推thx

...

其實你up乜

on9

本身諗住假膠下
點知無人明
我無柒到，唔好推啦

講緊5個金球獎牙

唔撚jarjar聲條女會炸型嗎

樓主係笠水王親弟弟 唔好怪佢

語障講乜撚野? on9

推到你上熱門先

好尷尬

做乜9

我竟然get到

世界體育報：美斯還未輸C朗，C.朗比他多一個歐聯是曼聯的

我終於可以進入八奇思想領域啦

牙路好撚柒

柒完出來話假膠就想算數
好撚老尷